去過保記訓練營

入面d教練話比我地知警察係維持社會瓜 ，
元旦暴動係唔岩既，
轉過頭而家又比警察捉返，
唔知有咩感覺。

你去完有咩感覺

冇咩感覺，我食花生居多